［突發］阿婆又拍我膊頭問「呢排點解咁多人係街邊冚親嗰頭又跌跛隻腳」我......

話說 今日又有個阿婆走埋嚟又拍我膊頭

阿婆= 我=

「今日又見到幾個叔叔姨姨俾人打到流晒血. 冇眼睇lor.. 平時我都係支持班後生仔. 但係今日飲茶俾隔離邨阿陳伯問到我口啞啞. 可唔可以再話我知點解佢哋咁樣做」

「佢哋全部都係先郁手打人. 仲有刀係身. 依家報警靠班黑警冇用. 隨時原告變被告.

好似屯門個白衫阿伯咁. 揸刀追住後生仔想斬人再先. 後生仔已經好克制咁自衛. 之後阿伯就自己冚親個頭流晒血咁

再好似之前個紅色的士佬咁. 揸車係人群入面加速撞上行人路. 撞斷左個女仔對腳. 骨都斷晒. 之後阿伯就自己跌落車又仆親個頭流晒血咁. 警察最後竟然控告返俾人撞嘅路人甲. 的士佬撞人居然可以冇罪. 仲有360嗰老闆，即係之前嗰班揸刀白衫佬咧，捐左52萬俾佢做棺材本. 婆婆你話報警仲有冇用啦. 」

「哎呀. 衰仔. 呢啲嘢要大聲講出嚟呀嘛. 你地貼係蓮儂牆俾阿婆我用放大鏡睇下都好呀嘛. 你咁樣同啲電視台一樣. 只係播班老坑冚親個頭啲畫面. 又唔講點解. 算啦. 算啦. 唔好阻住我搵隔離邨阿陳伯報仇」

「........」

我覺得阿婆今次又講得好啱. 好多大年紀嘅人都唔識上網上連登. 又成日睇埋cctvb啲狗屎垃圾新聞.得個報導時間係真.

為左更加多中立/淺藍 轉態. 我地文宣應該開始做嘢.

1. 前線手足自衛完可以直接將藍屍嘅罪行寫係張紙到貼係佢身上or附近地下. 最好中英文對照. 確保記者們都可以影到藍屍嘅同時影埋罪行.

2. 連儂牆上面都可以貼下各位冚親頭跌跛腳藍屍嘅所作所為. 俾更加多人知道. 手足只係出於自衛. 因為黑警已經唔可以相信.

可以參考鋪頭裝修嘅做法

希望可以Connect到更加多嘅公公婆婆. 又俾國際知道班藍屍嘅所作所為.

千奇唔好睇少阿公阿婆嘅威力. 屌起popo上嚟. 勇武都驚.

大家有更好嘅idea都可以留言分享.

最後.宇宙大爆炸都唔割蓆!
🇭🇰
光復香港！
時代革命！
五大訴求！
缺一不可！

自推1/10

自推2/10

自推3/10

P牌仔你推唔到
趁未瞓幫你一下

自推4/10

斷人10連最happy

自推5/10

Push

自推6/10

agree

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

TUI

阿婆講得好

瞓啦早抖

連儂牆真係要加強文宣

推

依個阿婆係唔係阿婆報警個個主角

我記得之前有post話獅鳥果陣可以係旁邊嗌點解要叫佢 等live片出街果陣有利我地
「打手足呀啦！」
「你郁手先架！我自衛咋！」

大大力推文宣

下次出召喚獸既時順便大聲叫
佢打人呀 佢有刀呀 俾直播收到音

push

Yup. 助氣詞全部叫晒藍屍罪行. 大大聲叫. 要直播聽到晒

返商場Part time日撚日比人屌
最撚煩就係啲啊公啊婆
死唔撚斷氣咁鬧鳩你
而你係完全唔明佢嗡乜鳩
同後生中年既都可以講解釋下
同佢地跟本講唔撚通。

如果真係connect 啊公啊婆走去屌狗
真係無撚敵，唔係講笑
還嘴你又唔知講乜好，又唔可以郁手
唔好講郁手，你班狗實玩撚完
淨係反屌幾句大聲比人影到
啲狗乜道德高地都冇哂。

P牌照推

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

幫推

今日kt花式送頭，我有個檢討報告，可唔可以認真睇下同幫我推下
求下你地唔好再掛住打飛機喇

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

左膠 女人 我請你地唔好再講夠啦唔好打死人啦 唔好阻住手足！而家打仗呀 黑警畜蟲打我地d手足個時你地有無衝上前講唔好呀夠啦打夠啦打死人呀？你地淨係識跑！

［突發］阿婆拍我膊頭問「今日點解咁多店舖玻璃自己跣低又自燃

之前d post 都好正

推呀

tui

所以阿公阿婆先係撚狗高手.
最強ADC+無敵Buff

Push one push sin

婆婆好可愛

巴打成日遇到婆婆

不過G持你 求幫推

為長者而設嘅連儂正式上線

將文宣啲字放到大一大

再勾個放大鏡係到畀佢哋用？

打狗個時
口講「唔好打啦 夠啦」
然後KEEP住以武制暴
觀感100分

Pish

之前有手足試過好似拳擊賽咁舉牌 上面寫住「藍絲打人」大家可以仿效下 同埋一路鶳個陣可以一路講「打人吖嗱！」

睇龍珠話: 神獸出現時，周邊既人一定要大聲許願，好靈既！

人人帶marker同紙
就算冇紙都唔緊要
寫落佢件衫度

Tui

Pushhh

連儂場貼吓該區仆街 記住大大隻字要話畀大家知佢衰乜

阿婆啟發咗大家

啱啊
我嫲嫲都70幾歲，唔識上網，都淨係睇tvb
有時提翻我出面危險，講tvb播嘅嘢我聽
但我會話翻佢知真正事實係點
起碼佢知咩事先，答翻我原來係咁㗎
可惜佢嗰邊少資訊
兩位老人家住深藍油塘
等見面先可以講咩事

我諗到制裁國難五金既辦法！！！

推推推 連儂需要更多長輩圖

最好字大圖大 鮮紅色

文宣落力啲

聽日遮打見

你係唔係跳海呀？

同意連儂牆要加返d正確新聞比老人家

打緊個陣可以係咁大叫發生咩事比啲人知

蓮儂牆

幾時先會派返傳單
多字要解釋嘅文宣, 派返傳單比佢拎上手一路行一路慢慢睇好過要佢自己走去棟牆到睇
未必真係個個行過會停低睇, 倒不如比一張佢拎上手望

明明6 7 月都有做呢d嘢

依家咁多嘢要同人解決反而又唔做

係！其實前線都進化緊，最近都見到有裝修完貼告示。
不過告示同口頭報告真係要多D

推呀 其實依家越來越多人覺得班狗做得好過份 都唔抵幫 所以呢啲時候就更加應該要比大眾知道班狗選擇性執法！

連登係比自己人圍盧

始終就算後期做文宣，個效果都差好遠

真
阿婆阿公威力好強

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

報仇

真 要解釋

推！！！

同意

好提議 推

呢個好重要，藍媒點crop都crop唔走佢身邊嘅罪證

個故仔有d假 不過照推

真係要㗎

唔該文宣，你地整我就貼

上推

自推十次

推上去俾更多人見到

需要大大字體字體文宣俾老人家睇

真係要推呀！

yes

唔係好建議寫係身上面
好文革feel

不如影低佢放入文宣然後air drop/貼連儂牆好過

一早要寫罪藏啦

第一個幾有諗法 啲記者影低就順便宣傳埋 不過咁咪要長期帶住紙筆？
推一推先

點解你成日撞到呀婆

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

幫你推

p牌推唔到，跪求大佬推

pish

我認為，左膠應該擔當呢個角色
你又無以武制暴，仲關心佢地死活，又擔心形象，不妨做下實事，痴返幾張A3 size，維護形象之餘，又可以讓勇武手足全身而退，又滿足到你地救人心切，一舉三得

幫你推下

裝修 360 和美心噴英文囉
COMMUNIST BUSINESS
等外國人知道嗰啲係奶共企業囉!

今日係文宣柱見到好多中年人圍觀，我又扮下野過去睇

有個睇落似藍絲既爸爸帶埋個仔黎睇，當佢睇到啲廢老俾人打之前係拎玻璃樽等武器之後，讀左張紙既四個大字「先撩者賤」

然後佢大大聲講左句抵死！

咁就同個仔走左去

2個鐘後重新睇你句「唔可以郁手」好心痛
有銀髮被班犬暴力拉咗

up

P牌推唔郁

其實一早應該要跳出連登

Push

順手入埋去睇下啦
[幫手置頂]必須要承認我哋贏在人數 輸在心態

仲有再簡單啲既表達方式: 裝修店舖順便噴 CHINAZI 或在馬路上噴
再再簡單啲就噴鐮刀錘仔囉